如果一個人突然係你生命中消失

咁佢突然出現番既話 你會唔會理佢？
會唔會接納番佢進入你既生活？

一個死左既人返黎搵你 你除左接受 仲可以做得啲咩

咁要睇佢消失既原因同埋感情深唔深架喎
有啲人寧願佢唔好再出現，有啲人日望夜望佢返黎

樓主幾時比狗屌？

屌你到底係男定女

你老母尋晚比狗屌咗

女 不過冇人信

唔係講緊死咗 生勾勾
只係突然話消失就消失

Sick野喎ching

佢選擇粒聲唔出就消失應該有佢嘅原因
走咗就算 都唔需要再講啲咩
習慣咗佢嘅消失就會寧願佢依世都唔好再出現

好耐冇見既小學同學突然出現

咁都係唔出現好啲

最後一句 同意
咁辛苦先放低 話走就走 話出現又出現 我會好嬲 當我係乜

小學同學應該係漸漸消失 唔符合topic

其實更怕係佢冇諗住出現但個天要你哋喺街相遇返

咁相遇番對方避你咁點

扮睇唔到直行直過啦